# ผู้บริหารสัญญารถไร้คนขับจะไม่เกิดอุบัติเหตุเหมือนBaidu Tesla #
ถึงแม้จะยังอยู่เพียงในขั้นทดลองแต่ผู้บริหารก็ออกมาสัญญาเชิงบลัฟเรียบร้อยแล้วว่ารถยนต์ไร้คนขับของบริษัทจะไม่มีวันเกิดอุบัติเหตุเหมือนกับกรณีของที่เป็นเหตุให้มีผู้เสียชีวิตรองประธานอาวุโสของออกมาให้สัมภาษณ์กับสื่อท้องถิ่นของจีนอธิบายว่าเพราะกล้องและเซ็นเซอร์บนรถ
ถูกติดตั้งต่ำเกินไปและไม่มีประสิทธิภาพเพียงพอทำให้เซ็นเซอร์ตรวจไม่พบรถบรรทุกที่มีท้องรถยกสูงได้โดยผู้บริหารยืนยันว่ารถไร้คนขับของบริษัทใช้เซ็นเซอร์เรด้าร์ที่สามารถแยกแยะวัตถุได้จากสีทำให้อุบัติเหตุที่เกิดขึ้นกับจะไม่มีวันเกิดกับขณะเดียวกันจำนวนของเซ็นเซอร์บนรถก็มีจำนวนมากกว่าและมีราคาแพงกว่าที่ใช้บนรถของด้วยกว่าจะได้พิสูจน์ว่ารถไร้คนขับของจะดีจริงอย่างที่ผู้บริหารบลัฟหรือไม่
คงต้องรอกันอีกอย่างน้อยก็ปีล่ะครับที่มา
Baidu Tesla Model S Wang Jin Baidu Tesla Model S Baidu Model S Baidu Tesla Baidu people.cn 